係中大執到張有三眼仔貼紙既八達通

手足返中大上堂果陣好唔小心咁跌左

pm我tg 答到下面兩條問題就俾返你

推

自膠 漏左tg link

順便推

手足你唔要返張八達通喇
Push

11.14 曙光行動 繼續三罷

補多少少資料

今朝係祟基樓池旁路果頭執到

Push到手足見到